人大咗 開始鐘意食通心粉

細細個去茶記食早餐一定會轉公仔麵
但人大咗 反而覺得食意粉上海麵清哋好食d
到咗近排開始發現牛肉叉燒同通心粉先係絶配
食到公仔麵種油味想死

我都係

以前覺得配叉燒好怪

已經唔知幾耐冇係茶記食公仔麵

起碼一年

但有得食叉燒嘅地方越來越少

人大左唔鐘意叫公仔麵但都唔會食通粉，而係食米粉

沙嗲牛肉麵，煎雙太陽蛋，薄多士，凍檸茶

都正

唔止茶記，屋企都小咗好多